有無Echomask苦主想報海關？

6月底一開賣第一個禮拜落單寄郵局
早兩個禮拜話因為郵局唔開全部郵局單唔出
pm電郵佢轉sf唔覆
今個禮拜郵局開番都係唔出
好奇佢有無可能係8月底前出曬貨
到時有無苦主一齊報海關

Push

收到

堅舒服
依隻 性價比高

巴打幾時訂
經sf寄？

我7月已經收到，同埋好透氣舒服喎，利申用順豐櫃收，買咗2盒黃色

我係郵局, 上星期收咗喇

本身郵局
郵局話唔開個日 係佢個網問作有冇得轉順豐
作話ok 錢都退埋

依隻口罩最入個層 舒服 帶耐左都唔起毛

同埋佢話係level3

7月中訂，仲未有

我7月頭訂，陸陸續續見到好多人都收到。
上星期問咗佢哋個進度，跟住第二日就發咗貨，我用郵政唔知等幾耐先拎到

今日佢連個Facebook page都無埋，係咪著左草

我唔係好信佢話做左70% 同831出得曬貨
好多fb留言話頭幾日買都未收到
反正過多幾日就見真章

其實你想報海關咪報
上邊收到貨既有 退到錢既又有
你開個po討論又唔回覆依啲正面既reply
話人無fb page
到有人比個網址你勒 你又話唔信人

你放心我831收唔到實報
你都cls我未收到貨點comment你上面d口罩品質既post 唔通恭喜佢地咩？

睇錯 Elon Musk